事實證明高登有能力係兩個星期改善m.高登

但係過去咁耐都唔撚做比你啊
醒未啊
林早洩當你地狗咁撚啊
點解仲有人有面目叫人返去啊
屌你老母

改完一樣lag
換湯唔換藥

試都費撚事試

啱，唔值得再為高登浪費時間同data

再講高登真係block 9 你

改又屌，唔改又屌

( Show Blocked User - 千鳥 )

死返高登啦

但喺改m板有春用咩有腦就改咗個app先啦

改完都係咁垃圾

查實喺咪你呢種人不斷發高登對比po，而內容得幾句垃圾，近排冇呢類po個fourm好好多

其實主要原因真係唔係隻app 問題
而係高登已經再冇自由討論既空間

早舜仲講到自己被迫bam人咁

Bam完人仲諗住有人回頭

思想落後，點改都死。
backend唔改，效能又點會改善？

呢個時代總玩m版加人手cluster

過到骨就唔會繼續改

咁撚慢上㴝把鳩咩

不了

見到Topic唔少心負皮sorry ar

中聯辦高登同港共政府一撚樣

個server廢係死因黎

即係話以前一直當啲會員嘅意見係耳邊風 覺得我地走得去邊姐 依家先改有撚用咩